Doctor Who 最新流出 - Jodie Whitaker首擔大旗

新Doctor leak footage

注意劇透

喂 巴打 早晨
流出嘅片唔睇了 忍到10月air咗先

一分鐘啫 當頂下癮
有另一段係新screwdriver 不過好快刪咗
我都睇唔切

連登冇whovian咩

無

其實我勁鐘意佢件新costume好有Doctor嘅感覺
比起trailer嗰個好咗勁多

呢件麻麻哋襯

入嚟啦各位
DoWeOooooooooo

個腰包畫龍點睛

邊個偷偷留下正評都唔參與討論

agger 應該係笑緊女人嘅外套冇pocket放嘢

連登嘅whovian集結起來

推

女dr

腰包令佢似師奶

女權

擺明就政治正確㗎喇
不過我持開放態度
睇下佢做成點先 唔會一味反

time will tell

就咁睇有啲生硬，同埋好似有啲想模仿前個幾任嘅感覺
不過一切都係等出左黎先定斷

好柒下

其實有開過po，不過都係無乜人

其實代代都係咁架啦 本身12一出嚟個個都接受唔到 仲掛住緊11 甚至有人話12係抄6嘅黑暗doctor
然而到依家好多人鐘意12
所以等睇就最實際

有留言，但冇人理我

hi

爆咗post 算多啦
比返個場你

12賣飛佛

agger
老得嚟好型

十二叔先有返原初doctor嗰種智者嘅感覺，復古

EXTERMINATE!!!

又係呢張圖出現嘅時間
只不過第一感覺俾到我係咁，所以我都話等出左黎先再定斷

係amazon買左成套12叔合集

Btw 上年返睇前幾個season某集David Tennant同Donna返去古羅馬先發現原來Peter Capaldi已經出演過魚色

Modern Art!!!!!!

Pompeii

I AM YOUNG!!!

有聲

I know where I got this face, and I know what it’s for.
To remind me. To hold me to the mark. I am the DOCTOR. AND I SAVE PEOPLE

其實佢仲有做torchwood嘅一個角色

推細路去死嘅仆街

終於換左比卡叔

比卡叔演得好好㗎
你有冇睇哂

冇呀
睇到emojibot 果集咋
regen得最瀟灑都係11仔

睇落去啦

等咗好耐啦

正式仲有4個月
好想快啲睇

可能下個係黑人doctor

就算有一日變黑人我都覺得大勢所趨 無可避免嘅
但係如果亞洲人演我會覺得好撚柒

如果亞洲人做，會搞到好似蠃國科幻片咁

我比較想知印度人做會點
anyway佢哋肯定唔會一嚟就換黑人
應該會係搵個Time Lord角色出嚟變黑人或者亞洲人 試下睇咗觀眾受唔受落先
就等於doctor未變女人前 都整咗個Missy出嚟先

得閒先
clara 走左都唔係好有興趣睇

general咪變咗黑人女人

好撚鍾意missy
Btw 反派係黑人做 一定激到左膠扎扎跳

亞洲人做不如直接拍港版
搵青雲or學友做

從來冇一個doctor係要skip

亞視 異世奇人

其實我幾鐘意光頭general
佢咁快死

都係睇個劇本質素
好似10 咁有咁多集都神

啟泰做

百萬啟泰
FIRST kai tai
啟泰regenerate成爲啟泰

陳志雲

介紹獎品d女=companion

啟泰:I don't wanna go

Tardis得三個功能：問現場觀眾，50/50同打電話

參加者：我讀drama㗎
Doctor啟泰：我同莎士比亞一齊演出

Just Kind

8, 9 有啲都神 listen, kill the moon, the girl who died, the zygon inversion

9有the doctor's dance

何守信=master

8，9季

the doctor dances 第1季

未睇呢集

10季最尾

對唔住自膠

10就唔洗講啦

10尾幾集黑化

There are Laws of Time. Once upon a time there were people in charge of those laws, but they died. They all died. Do you know who that leaves? Me! It's taken me all these years to realise the Laws of Time are mine, and they will obey me!

listen 唔係好神姐

Time Lord Victorious

故事冇乜出位 但doctor拋書包
bootstrap paradox都係

Moffat 成日掛住拋書包唔理劇情

佢好鍾意玩啲時間因果 我就幾buy嘅
River’s timeline
Crack in time
Death of the Doctor
Before the flood
The Day of the doctor
Heaven sent

有陣係幾神
但發覺佢好似香港d片商咁好中意食字

Time War is timelocked
劇入面又可以出出入入
漫畫又可以出出入入

成個series 9都玩緊對聯
Magician’s Apprentice - Witch’s Familiar
Under the Lake - Before the Flood
The Girl Who Dies - The Woman Who Lived
The Zygon Invasion - The Zygon Inversion
Heaven Sent - Hell Bent

Died

所以佢走左其實好事黎
好掛住RTD揸大旗個陣

希望Chibnall做得好好睇睇

想睇weeping angel

cyberman同dalek係最唔恐怖既monster

睇過Broadchurch應該信得過

broadchurch 好多doctor who班底

Tennant, Whitaker, Bradley

仲有Rory，女主角都有配過音

其實Idris Elba做Doctor一定好型，黑人黎講佢真係實力派演員得黎又型。

Between唔知邊個係Elba嘅巴打，佢係Thor入面守住道彩虹穚果個或者Pacific Rim入面個上將

Whovian lm

我以為得我咁諗
睇左leak我覺得可以接受啵

講起就嬲了
明明season1 RTD 將dalek寫到咁恐怖 又咁抽得 得一隻已經可以咁撚勁
結果咪又係畀Moffat弱化到成個垃圾咁

又諗起呢幅圖 笑鳩BBC永遠都係同一堆演員

仲要整左個新look，但係柒到仆街
不過好彩之後無再用

同感 連classic嗰啲dalek都睇落靚過佢哋好多
btw 二戰dalek係幾型嘅
屌你老母殺撚咗啲二戰dalek就係為咗放個柒到唔敢睇嘅新design
仲要成個五色戰隊咁

條友型還型
但感覺for doctor呢個角色嚟講tough得濟

會變左勇武派

五色戰隊
其實照抄返s4紅色隻dalek已經好好j

dalek supreme

MAXIMUM EXTERMINATION!!!!!!!!!!!!

點止演員
costume, prop, writers 都係

Mycroft把遮

Tardis Bang Bang Daleks Boom

mycroft個人

laxarus, Archibald Hamish Lethbridge-Stewart

Mark gattis cinematic universe

Dr11睇到一半無睇，有無咩online平台可以睇到？

我指11th 好似都好耐之前
想搵d有埋中字既 如果netflix有就好

netflix之前有但係落左
上網搵都有不過低清黎

amazon有
dailymotion應該都有

楓林網都有

其實Tardis可唔可以靚啲

外觀就唔會大改㗎喇
入面希望佢整得靚啲

12嗰個都幾好吖

I don't know....

又沉咗...我推

等comic con啦，而家都係得傾返以前啲野

係時候開大技！咁多年黎邊個COMPANION最好!

我一定撰Rose Tyler The Big Bad Wold, 其他全部可以收皮唔該

世界大戰開波

Ponds 冇得輸
仲有Romana 寶寶